## BIS alerting monitors base REST structure
## !Only for test purposes!

- Класа StrategyMain е клас чиито main матод изпълнява пълната функционалнсот на примера.

- root JAXB класа е MonitorContext.

- В самата директория на проекта се създава файл monitorContext.xml, който е резултат от сериализацията
на монитор обекта -  в StrategyMain са дефинирани marshall() и unmarshal() методи илюстриращи работата на
примера.

- Всики Strategy класове се грижат за сериализацията на отделните табове - адаптери, процеси, сървиси и т.н.

- Класа MonitorDataUtil съдържа хардкоднати примери за свързаните процес темплейти, сървиси, адаптери и т.н.
В реалната имплементация тези данни трябва да се извлекат от Монитор нода!

* Добре е всички IStrategy интерфейси както и JAXB класове (ако вече не са имплементирали някои от
стратеги интерфейса) да имплементират Serializable!

**Ако искаме да пропуснем сериализацията на празен таг: например не желаем <process/> да се показва
при AdapterDuration защото така или иначе този тип няма процесс таг.
Тогара трябва да се пропусне инициализацията на #context.setProcessStrategy(); - не да се сетва null а да 
се пропусне изцяло реда !!!
